無法手術！AV獵豔帝王「確診2癌末」 發文吐心願逼哭人

日本AV產業發達，締造許多人氣女優、男優，其中有著「獵豔帝王」（ナンパ帝王）之稱的53歲資深AV男優澤木和也（沢木和也），日前便在推特上透露自己罹2種癌，表示自己接下來會專心做化療，慢慢把工作暫停、剩下時間拿來陪孩子，此一消息曝光後，許多人紛紛留言打氣，有「AV達人」之稱的一劍浣春秋也撰文希望，澤木和也能打敗病魔。

澤木和也日前在推特曬出一棟醫院的照片，隨圖寫上的，是曝光自己罹患食道癌及下咽癌，他表示，雖然沒有一定要曝光這件事情的理由，但覺得突然消失螢光幕不太好，所以才決定公開，同時他也透露，由於自己已經是癌症末期，所以沒辦法動手術，僅能透過化療，未來除了抗癌外，自己會回歸家庭，多看看兒子，而今（14）他去了一趟醫院，做進一步的檢查、看報告，決定住院的日期。

此項消息傳開後，許多男女優紛紛給澤木和也加油打氣，一劍浣春秋也在部落格感嘆，澤木和也對AV界貢獻良多，算是草創時的重要人物「第一代名利雙收的偶像男優」，也提到「早期的他年輕、帥氣而且油嘴滑舌，比起現在的清水健更勝幾分」，如今要抵抗病魔，一劍浣春秋希望他能盡快恢復健康，「健健康康地做想做的事」。

▲53歲「獵豔帝王」澤木和也驚傳罹癌。（圖／翻攝自推特）

▼▲澤木和也曝光罹癌消息，今（14）到醫院檢查。（圖／翻攝自推特）

▲澤木和也是AV界元老。（圖／翻攝自網路）

如果係我
一定趁仲有少少時間
拍多兩套片 屌多兩條女

拍咗咁多年有咩女未望過

仆野係唔會厭

佢已經達成左大部份男性
既任務同願望 可以光榮咁等死
又有D錢 D囡又俾你屌晒
已經贏晒世界上90%男人

賺夠啦